我覺得我自由了

其實心裡面一直有個心結，係同ex之間嘅事。

我搵咗好多方法，都係冇用。

最後選擇「解鈴還需繫鈴人」嘅方法，講完一大輪，如釋重負。

以後都唔會被呢樣嘢困擾著！

有冇巴絲打試過